想買部想機去旅行用 Fuji X70得唔得？

想買部相機影下夜景同旅行用 最主要想影到北極光 X70做唔做到？

同埋我又想影下啲光影塗鴉 呢部機可唔可以自訂光圈同快門架？

相機白痴請指教

得

要買就快就黎停產

睇至你呢句即刻打去百記留先

好大機會你影影下又會覺得唔夠洗買部X-T10用
識幾個兄弟都係咁

旅行帶X100T 無得輸

留名

我見xt10個鏡頭好大 係咪好重？

我係絲

X100 同 X70 揀邊個好啲？

首先鏡頭既野可以換既，另外其實xt10加支1855唔會重，絲啱用

1855係咪即係18-55 kit? Sorry唔係好識

Yes ，18-55 有得zoom ，而X70無得zoom系定焦無得換鏡

XT10 邊度買好？

我上價錢網見到有水貨賣 而家去緊

準備淨係帶部x70 下個月去大阪
每次去旅行都帶成舊磚去其實好辛苦
今次終於可以輕便d

女仔用好方便，夠輕
但個B快門有啲on9，禁落去就係1分鐘冇得較

岩岩買咗xt10 1855 auto 個相機對焦影近野好似對唔到

up上黎睇下

影遠少少就無事 近就對唔到焦

A mode 黎

搭單問下 新手去旅行影相買xt1定xt2好
xt2貴成截但上網睇review又講到正好多咁

每支鏡都有最短對焦距離, 太近會對唔到

18-55最短對焦距離係0.4米

喔 即係如果太近就影唔到 學到野啦 謝謝

水貨機個說明書係日文 要上網睇麻煩

睇budget啦。如果夠當然揀xt2